去過apple store睇xr真機，發覺黃色比較靚，反而連登力捧嘅珊瑚色我覺得好一般

我嘅眼光比較另類，因為事實上四隻色之中黃色銷量最差，不過我都係覺得黃色靚啲

未出之前覺得紅最靚
出左之後覺得隻隻都唔差

買自己鍾意嘅囉

藍色先係最差

個人喜好問題，隻隻色都靚

黃色條邊幾特別